當拍拖拍到好攰果陣 可以點做

唔拍

分開一下就會識知足

訓覺囉

可能係 你指既係點唔夠愛

都未嘗係一個好方法 令自己學識珍惜

鬧交 ，意見不合，你唔明佢點諗嗰陣先攰

啱啊 呢排都係咁 會係咁反省自己做過啲咩錯 可惜唔知會有冇機會

不過其實你諗返一開始你哋點解會一齊
慢慢變到愛佢嗰個過程
會唔會好啲？
有時人就係唔會珍惜現狀

會既 諗番起比盡心機都係為左佢笑 已經好番啲

分手 去睇av玩可脫figure

明白既 都開始學緊諗多啲對方

拍緊拖都可以做既

珍惜自己擁有

條女見到我玩啲大波妹figure斬死我都似
av更加唔可以當住女友面前睇

增強競爭力，勢壓過人

平淡安穩

分散下注意力 少見一排

啱聽 學緊如何珍惜

分手

自問除左讀書差 個人都正正常常

加油，當初我就係失去左一個愛我既人，我先識醒

自己一個去旅行散下心先